律師請入 請問吾打警察犯吾犯法？

有無律師jj可以解答到禾？

禾吾G

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

千祈唔好打

如同愛朋友一樣愛佢哋，忡愛埋佢哋嘅家屬。